理性討論 yqdd算唔算陰鳩港女一棟

yqdd 一個愛国既好女仔 日頭出去同國際友人玩完番到宿舍夜晚晚仲特登係韓國打開微博同牙中哥哥講聲生日快樂 有心了

相反同公司既師姐身為中国人一日到黑淨係掛住玩玩玩
牙中哥哥生日咁大件事都淨係po啲中秋節既野 正衰女黎

同組合件台妹仲Bad咩都唔post 個心都無牙中哥哥既......

講真 既然yqdd可以祝牙中哥哥生日快樂 姐係cube無ban到呢樣野 其他人都唔咁做 一定係特登唔愛国

究竟成間cube咁撚大間公司係咪淨係得yqdd一個好女仔 淨番果啲全部都係港獨台獨狗 好傷心 dd都已經特登係夜晚出post 希望可以提下班淨係掛住飲飲食食既同胞 點知都係真心錯付左

支那妹but mylove